沙里：車路士不能輪換佐真奴

法比加斯離隊之後，沙里說球隊不能輪換佐真奴費路，即使疲累也要他落場。
文

佐真奴是沙里的戰術重心，今季已經上陣25場，幾乎踢足所有比賽。

沙里說即使佐真奴疲累，都不會放這位球星休息：「現在我們不能改變用人排陣，如果我們全部人都有100%狀態，才會考慮變化。也許佐真奴過去兩場有點下滑，但這是正常情況，這也是我要為法比加斯找替補的原因。」

體育

掂波即死！佐真奴爆沙利勁迷信
2018年10月07日(日) 18:32
(互聯網)
(互聯網)

沙利今季帶埋愛將佐真奴費路，由拿玻里加盟車路士，兩人感情極好，夏薩特更加話兩人似父子。

不過，佐真奴費路唔生性，大爆沙利係非常迷信嘅人，包括比賽完離場時，絕對唔可以掂到足球，驚下場會輸。

佐真奴費路：「講到沙利迷信嘅事情，講到聽日都得，例如佢離開球場時一定非常小心，確保唔會掂到足球。」

沙蛇好慘

真係痴撚線......

一直攬住佢 煙剷好快個頭近

佐真奴確實勁喎

一齊lan 啦

Ching sick ball

點解咁撚迷

咁唔買人

你問閪女人

Dllm咁你lan啦

不過，佐真奴費路唔生性，大爆沙利係非常迷信嘅人，包括比賽完離場時，絕對唔可以掂到足球，驚下場會輸。

請星座小王子 做助教

咪係, 場場表現咁穩定既中場去邊度搵?

穩定地廢

探測器

馬達回家打攻中啦

講撚夠未

洗唔洗開咁多post去講一個球員阿

車迷有幾憎佢 洗晒板

逗住型中場而家好值錢
唔係咁易搵